@inproceedings{Rouvier:CORIA-TALN:2023,
    author = "Rouvier, Mickael",
    title = "Essaie pour DEFT 2023",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "56-61",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "essai",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/480131.pdf"
}
